# NEEDS for lapelu

1. Registrar cliente con nombre, fecha y descripcion
2. Recuperar cliente con ultima fecha
3. Buscar cliente
4. Eliminar cliente
5. Modificar cliente
6. Ver historial cliente
7. listar todos los cliente
